%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% New Commands %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 

% \htlTitleHead
%
% Insert the default title head for HTL Sbg documents.
\newcommand{\htlTitleHead}[0]{%
\titlehead{%
%
% HTL Sbg Icon
\begin{minipage}[c]{0.2\linewidth}
\includegraphics[width=0.9\linewidth]{media/images/htl_sbg_icon.png}
\end{minipage}
% 
% Text
\hspace{14pt}
\begin{minipage}[c]{0.5\linewidth}
\begin{center}
{%
\bfseries\sffamily\large HTBLuVA Salzburg\\
{%
\hfill \break
\normalsize Höhere Lehranstalt für\\Elektronik und Technische Informatik%
}%
}
\end{center}
\end{minipage}
\hspace{14pt}
%
% HTL Icon
\begin{minipage}[c]{0.2\linewidth}
\hfill \includegraphics[width=0.9\linewidth]{media/images/htl_icon.png}
\end{minipage}\\
%
\rule[-14pt]{\textwidth}{0.4pt}
}%
}

% \htlTitleBox
%
\newcommand{\htlTitleBox}[0]{%
\titlehead{%
\begin{table}[ht]
	\begin{center}
	\begin{tabular}{ | c | l | c | c | } 
 		\hline
 
		\textbf{Name} & \textbf{Individuelle Themenstellung} & \textbf{Klasse} & \textbf{Arbeitsaufwand} \\ [0.5ex] 
	 	\hline\hline

 		Emanuel Oberholzer & \parbox[t]{4cm}{Programmierung des UI und der Hardware.} & 5AHEL & tbd. \\ [3ex]
 		\hline

 		Jakob Schmidlechner & \parbox[t]{4cm}{Programmierung des UI und Skripten für DB Zugriff.} & 5AHEL & tbd. \\ [3ex]
 		\hline

	\end{tabular}
	\end{center}
\end{table}
}%
}
